高大靚仔先有資格咸濕

記住
毒撚你拍到拖都咪gum多幻想
你嘅性欲係罪
高大靚仔嘅性欲係健康本能

樓主係求愛不遂既弱智毒撚？

又騎劫po

高大靚仔先有資格生仔
幫你改改標題

連叫雞資格都冇